[有圖]係西鐵遇到懷疑出軌既情侶

話說剛搭西鐵時，見到對情侶，初初都無咩問題
見到佢地有正常情侶有既舉止，例如額頭撞額頭，男方摸女方塊面等
但十分鐘見到個女仔電話響
個聯絡人名係：💕老公(英文名)
拿我就唔肯定個女仔會唔會係set左女仔朋友名做老公咁過癮既，都唔肯定佢地會唔會係好親暱既兄妹啦，所以打一打格仔先
同埋再補充，個女仔係無主動做任何親暱動作，不過全部無抗拒

如圖示男子把頭擱於女子手上

做乜撚野姐你

睇唔話眼條女比帽人帶唔撚得？定你係個厹？

咁你就唔好幫佢遮啦
一係做就做徹底啲

依家都唔知你做乜撚

屌你遮左都feel到條女好撚豬

支持絲打post晒班仆街出黎

好驚炒車

地鐵道德糾察

樓主巴撚閉喇 做判官喇 威喇 叻喇

唔洗話我呀 我讚你呀 你叻呀你

On9少陣當幫忙 下下開樣架咩而家

咁你幫下忙啦 而家捉港女派帽啊
你估捉你老母派米咩

ptgf姐

連登仔真係好撚好笑，post靚女相影晒腳咁無問題
然後見到有人出軌post出黎就屌晒鬼

保持2秒距離

你都on撚鳩，要認得出自己條女既剩係睇套衫都影撚到啦

其實關你咩事？
真係出軌都唔輪到你擺上黎，一陣人地唔係出軌，咁白白比你擺上黎你點補償人地？
唔撚理人感受？
而家既小學雞簡直就係無定向亂鳩咁擺人上連登，係咪好威好撚好玩？

靚女出軌 賤格臭西
豬扒出軌 火車車死都wfc

你見到人做仆街野唔出聲係你選擇，我就真係好撚憎人派帽既
而如果佢地唔係出軌，條女真係set朋友名做老公既咁比人放上黎有咩問題？仲要打左格仔影得佢既人都唔知有幾個

岩岩我搭呢班車
見到有個毒撚撞到人地條女
俾人屌完2句無出聲企埋一邊
返到黎就見到呢個post

事主？

留名

借位影我地上黎好威？
我同個男仔由細玩到大架

唔該delete左依個post佢

個男嘅唔見咗電話
有人執到咪打返俾條女囉
大驚小怪

自拍證明本人
admin先會考慮del post

求其打兩句 班傻西就當真啦
使撚自拍咩

喂講真啦唔使影樣，影條褲上黎有user name我都受
而如果你講真既，收皮啦額頭碰額頭係朋友？

我極度懷疑你係無異性朋友既毒男

異性朋友玩到周街攬頭搭頸

炮友咋？

真係你嘅話你男朋友個頭綠撚晒

入嚟認人

正常身體距離都可以吹到綠帽
我唔會再回應 總之 耳聽三分假 眼看未為真
睇張借位既圖 唔好咁多幻想

仲以為會影對情侶跳咗出路軌tim

唔好咩狗屎垃圾都放上嚟啦，唔係個個人都好似你噤八掛架博士

真係乜撚都放上黎 不過上連登唔洗太認真

搞撚錯，明明你條肥毒撞到我朋友，你唔道歉我先吊鳩你，而家post相上連登，好野喎
利申：role play

又要影又要遮樣
ON9到

咁叫打格仔
屌你老母 你含撚啦 撚樣

以為行左落路軌

條女哨牙咁既樣
算啦 放過佢

連登正義執行

條女無名指有戒指, 應該真係結左婚啦下嘛?

有無多d 相睇下先

樓主下次開post唔好放圖住
咁d人就會屌你無圖就收皮
到時先再放圖
咁班人就無聲出

咁啱想講
不過呢家臭西港女好鍾意買隻戒指戴喺自己無名指

如果樓講嘅係真嘅 我都想睇對仆街仆街嘅

個男人應該好撚樣衰

2018仲有依種頭

道德撚

死毒撚以為自己好撚正義 關你撚事咩

早兩日見到隔離條麻甩佬用We7
問緊條女"今晚上嚟O唔OK"
條女問"你老婆唔喺度咩"

有冇出軌已外嘅可能性?

下？ 屌你老味我女朋友都set左佢好姐妹做「老公」啵，咁下次比樓豬你條撚樣咁岩地鐵見到我地係咪又要影相話我同我女朋友「出軌」？
點撚解你可以成個中國法官咁要被指控人自己搵證據證明自己清白如果唔係就入罪？
真係痴撚線，我仲以為自己唔係生活係文明社會。

個男仔gay 既唔得咩？
隨隨便便擺人上黎

關我撚事

但佢地又會屌人地係厹，比帽人戴。

就算係關你撚事咩 就算關你事又關我地撚事

出軌關你撚事咩

如果樓主所言屬實
佢地行為咁親暱
出軌實屬合理懷疑
識佢地嘅一睇就知
包括事主嘅男友或者老公
如果冇，遮咗樣已經將影響減到最低
我覺得樓主做得好妥當

隨便叫開樣嗰啲廢鳩淨係想要花生
覺得冇問題嗰啲又係人渣
呢兩類人不理也罷

擺明樓主俾人撞親 唔鋸就偷影亂作故事

條女個咀好撚淫

個女仔我好似識

要唔要相

Pish

少年 你太年輕了
你以為咁樣冇人屌？
以前高登有個post都用你呢個方法
結果都係俾人屌
屌得仲勁
話咩人地叫你放圖
你真係放圖
蠢撚過豬
又話報警
呢班仆街真係得啖笑

關你撚事咩死毒撚，有本事當面屌鳩人地。on99咁上黎開post

屌好好笑 連登仔講野係無logic可言
我屌鳩佢既個男仔會有機會知條女偷食？
又，覆埋上面啲人，話關你撚事果啲入黎托柒 ?姐係唔關你事但入黎講句唔關你事會型啲？

撐樓豬

關人撚事咩，看圖作文

打左格仔大撚曬喎
你話戴帽既係你朋友，咁你出聲係正路
呢個女人同樓主三唔識七，有冇諗過佢擺上黎搏乜？

痴撚線, 而家坐西鐵都要俾毒撚影相上來公審

如果佢地係親戚/兄妹咁點

OK, 網絡公審
金鐘M記.jpg

on撚9
我個fd借用老母部舊手機
set左自己老豆係老公

咁佢應該又會比人擺上黎公審啦

推

樓主死番大陸啦, 大陸狗

香港係行無罪推定

支持

我用緊部舊手機set咗我呀媽做老婆
利申 絲

樓主做得好 如果係真嘅話

我都見到
條女係麻布

唔理真唔真 由細識到大就大哂?
正臭雞

推到事主上黎講解

個問題喺邊？
有靚女睇邊個唔想睇？

連登班廢青仲衰撚過Facebook啲廢老Group
真係小小事都好大反應，驚死叻唔切咁

嘩

會唔會綠咗你唔知

真係痴撚線 人地出軌關你鬼事咩
你有本事就當面屌9 佢
而家施施縮縮咁放人上真係想笑鳩你依d 咁既人

而家懷疑咋，就已經理直氣壯咁post人上網
出街都好大壓力
一陣企唔直都俾人影上嚟笑

你on 撚9 架

關你撚事咩

連登毒撚真係癲撚到

你話條女正既 就算你作故仔都好 大家有得J下都叫有交代
呢d咁既樣 就真係唔該要有足夠證據先好貼上黎
如果唔係你呢d相係污染緊連登
你同個d貼欣宜上黎既有咩分別

佢仲好意思話貼靚女有腳就大把人正評
咁就梗係啦

唔肯定就唔好post上嚟啦死毒撚

睇條女遮左眼都好似好樣衰

你就咁遮少少，可能人地同事朋友都認得，咁你係咪要事主登報澄清？
所以人地咪問左你，如果人地係清白，你咁點賠償？

又要唔查清，又要扮正義，根本係純八掛+無責任心

咪撚咁古老啦大把兩公婆搵人屌自己老婆都未撚出聲你出聲

遮到咁都叫遮左

起底la
btw, 上面好多9公

咁多負評 係咪好多人都有偷食驚自己係下個主角

典型中國人思想

「冇做衰野怕咩俾人影呀」

點解咁就要比人放上嚟，食懵咗？

戇鳩樓主

左一句額頭掂額頭
右一句set 左人電話做老公

兩樣都冇圖好難信喎樓主

利申: 小心駕駛

額頭撞額頭 摸下面姐 無。事既
Between 開樣未 想睇下豬西有幾豬

個女人好似大佬b

關你撚事咩屌你老母
咁擺上黎同唔係都比你講到係啦柒頭
第二個又跟撚住 一震話呢個今懷疑手多多摸女仔
又比你呢班自以為是既 評頭論足
咁撚大個人 做野都唔諗下岩定錯
自己覺得係就係啦喎 on99

點解唔好放？咁大機會出軌都唔幫潛在受害者？你中國來架？冷眼旁觀

幫唔幫關你撚事咩
你地班毒撚真係痴撚晒線
自以為是 你地當自己係咩？？

如果係老公，你覺得啲同事朋友會唔知咩？知嘅都會一笑置之，除非個個白痴唔識認人老公。唔太熟嘅，正常都唔會即刻當佢出軌，正如呢度冇人咬實佢出軌。

重點係，如果佢真係出軌，遮樣擺上來呢個係樓主可以做嘅最好辦法。一係你講個更好嘅做法出來。

人地咪講咗擺上來嘅原因咯
你覺得唔可疑係你問題
你咪由個post沉咯
樓主而家開咗名起咗底咩
除咗熟人我真係唔知有咩人認到佢地
盡力提示潛在受害人我覺得好合理
樓主又唔係咬定佢出咗軌要批鬥
假設我不幸係受害者
我都想有人咁提我

路見不平幫手係人性
你做咩咁火 莫非…

真心定假膠架
咁都好意思問人中國嚟架？

柒頭 自己諗下啦
如果咁都得
咁下個咪跟住有樣學樣咁post上黎
話 呢個人懷疑非禮女仔
根本呢種行為同瓜田李下一撚樣
就算條友無辜
都要比你地班友係度討論完 又呢樣又果樣
最後無事咁又點 你地班契弟就拍個蘿柚唔推post
咁受害人呢？ 無撚辜辜比你地班撚屌 評頭品足
咁你覺得有無問題先？
所以話 小朋友論壇真係小朋友
一開聲屌鳩你地就係受害人
呢啲唔係黑就係白既思維
真係更加凸顯自己低能🤦🏻‍♂️

推到條女老公知自己帽已戴

屈錯人既話，你係咪當冇事發生過？聲大大咁放人地上黎公審，有冇諗過真相係咪真係你所諗既咁？

仲話好大機會，所以要拔刀相助
笑到我癲

咁樣衰就由佢啦

根主冇做錯
條女靚d更好

毒撚真係多鳩事麻撚煩

底又未起 樣又遮撚埋 想知大家點樣公審緊

公審緊樓主? 冇追po 唔知風向

有班撚樣話樓主公審緊兩個主角

我就覺得樓主又係on9咩實質證據都冇就po 張都叫露咗部分面嘅相

啲人又on9明明咩都未認到就話樓主公審緊

兩邊都on9, 打和啦super

屌巴打咁落力推好好笑

老老豆豆
單憑兩張咁無說服力既相，成件事最關鍵人地手機來電顯示你又影唔到 好心就咪鬼開呢啲無post 啦。遮眼就無問題的話，炒左車有無諗過自拍遮眼放上黎先？

你呢啲回覆就收埋啦 拋低句咁嘅野覺得好型再加上用我地一向都反嘅中國人黎放入你句野入面就覺得好型想搏人讚你 其實你個回覆回完同冇回都冇咩分別 就咁拋句野出黎都唔知你想點 想討論唔知點同你討論好

你講乜野？
成大段野好似潑婦罵街咁

咁你都覺得唔知點討論？
你咪解釋下點解要冇足夠證據下俾人影囉

而家啲細蚊仔連同人拗都亂咁嚟

無證無據
你話條仔中出你老母一百發都得啦

似兄妹 姊弟喎
不過放上黎做乜9

香港又多班道德警察

出軌呢d野，做得出就預左比人踢爆，洗你理佢感受

師兄，唔好跟車太貼
未落實嘅，兩邊都理虧，兩邊都唔好幫

原來Confirm咗

道德塔利班就真

出軌又點
犯法架咩

嘩，我實認得哂全公司d女同事既老公la。

如果佢清白但俾老闆誤會佢人格有問題，樓主點賠呀？

你地無出樣實覺得無事架，講到咁把炮，不如你同樓主一齊自貼la~
反正你地無做衰野，俾人認到無問題呀嘛

支持支持
冇做衰野，怕咩俾人知個樣

感情野真係關你撚事咩？

人地派帽都唔關你事拉 番屋企打飛機拉

吓你得嗰兩張咁嘅相弱雞啲喎

女人…………

邊個個老婆 出黎相認